40萬牛過夜

蝕住好多唔忍心走
局住過夜
得返170點打靶
各位巴打點睇
聽日有冇機會牛市

:- molamola

先跌2百 然後升400收市 我估

走左，係咪e隻

rip

賺錢post出黎 串樓主

似係咁
大戶會殺牛

冇事喇，收左市喇

聽日未到930就死左

掂呀 聽日數錢啦

收到風聽日大升一千

升幾百都夠

Metoo

跌完200 咪大升400

認真，無機會反彈，聽日又低開幾百

點解呢? 有無咩原因架?

連燈三大戶做市

成日都講咪鬼買遠牛遠熊架啦, 你又唔識止蝕, 等輪商幫你止, 肥牛變成渣

支持！我都賣左隻熊反手入左牛

應該冇逃生門

搭沉左

同意同意

尾市殺到埋30000點，就算要反彈都係再黎多支大陰燭裂口向下d人先敢補

如果你收回價夠遠可能仲有灣轉

40萬hkd定股
我止蝕走左

唉, 俾樓主買隻遠多兩百點既熊, 假如聽朝唔中靶兼且彈多兩百俾你, 佢都一樣唔知點部署架啦, 止蝕?反手入熊?定係繼續坐?

正路聽日會彈一彈, 今日完全跌突

聽日好似大陸無市
兇多吉少

新手
遠牛熊大約係幾多 ?

港股全無防守力，要試28000才反彈

牛既65446.去到21800
熊既60748去到37088

明咩叫遠咩叫近
但唔太明
買遠牛熊，咁即係好難打靶
同近牛熊比，有咩唔好 ?

貴囉

遠牛遠熊無人玩....邊有人接貨....

明白了
咁正路都應該買近牛熊
因為賭岩邊嘅話
其實唔需要在乎斬殺線
成本又低左 波幅又大左

好難打靶唔等於唔會打靶, 大部份老散都係抱住呢個心態大安旨意等佢彈等佢升, 無晒D 危機意識

冇，一定插落去

有機既

唔知會唔會有人買遠熊牛當正股咁擺
利申唔識玩

聽日睇樓

收到風 聽日跌到29650

莫生 又係你

二來又貴, 慢慢放血.........
近牛近熊就一槍過, 一係WIN幾倍一係NOTHING, 打死罷就, 注碼又會小心D, 其實仲適合老散

輸錢
以後唔玩
賺一蚊自己使番算

十成十低開清牛先彈

雖然我新手
但遠牛熊
單係成本高咁多
已經覺得唔抵玩

輸得幾多呀
100毛 我都瀨左野啦

輸幾多
我8448輸幾千
番工兩下輸哂為乜撚

我買左6萬hkd既牛
聽日釘

聽日唔釘的話就變12萬~! 抵玩啦~!

我100毛摸晒頂

係囉輸就輸6萬。贏可以贏12，18或者更多

我 29888 牛左

收市時 都想買牛
不過最近輸好多
都係冷靜諗諗

同路人,渣住幾萬蚊末日CALL

賭得就預左要輸得起
淡定

依家心情好低落
今晚應該訓唔到
睇埋今晚美市
如果見紅 聽日都兇多吉少

樂觀d 啦
不如今晚一齊賭馬

多謝安慰
聽日大步誇過既話陪你玩下馬

夜期仲跌多左 興唔興奮

根據相反原理，
當大部份人都睇淡果陣
就會升

因為贏到錢既
永遠只係少數

Allin達羅素回本

40萬股好少啫

我馬會戶口有2萬
有機會今晚贏返果6萬牛

跟喪哥搵食有無得諗

單吊三重 要埋隻包頭騎士

喪哥 根據你賭波馬既直覺
聽日見唔見到牛

17:40 據港交所披露，騰訊控股總裁劉熾平3月27日以平均每股434.3624港元的價格減持100萬股騰訊股份。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

好難講
因為冇人知大戶想點
仲難估過賭波 賭馬

唉

聽日仆街都似

雲加～命運無選擇

真係咁大影響咩700

今日已經反映左出黎 聽日可能無事

多謝安慰

收到風日升

揸住隻末日put 11981

聽日有無機會放到

唔好蝕就得

玩近既攞黎炒; 玩遠既係睇超長線，唔會冇人接，但一定好撚大點差，冇話貴定平

大戶數哂頭，都系睇淡

玩遠即係玩9自己
越遠槓桿越低但越貼越高
即係估中同估錯唔係對等
不如買期指

聽日長假前+期結，你話呢？
不過點都唔夠幾個連登燈神集氣勁，同船嘅感覺係點？

試過買隻小小遠既牛博升,諗住仲有1200點先bye bye,比盡你跌1000,總會反彈啦

1日跌700 1日跌500 玩完

好在係1千幾百

達羅素做乜鳩呀

準備受死了

cls
隻58145 勁假0.01
之後又升0.04
邊位巴打0.01 大手賣

好似升

58148

樓豬fatfat

fat 咩啊我高位入
平手走到都算了

今朝有兆生門

咩位打？

留名等睇被殺

57985
29908點

要爆升了

冇事啦

升喎巴打！絕地反擊！諗緊走唔走？

樓主收錢啦

冇錢收
我0.54入

應該高開200點？但幫唔到幾多

開市啦咩 20分都未到

樓主眼光獨到 又爆升了

港交娛樂場

訓身入牛先

巴打唔好笑我啦我高位入

通常講完就

雖然我睇唔到上升空間 但係都希望你走到

做乜買法興牛

有咩唔同

理論上發行商有義務收返d 牛， 但冇限制d 回收價西唔西

走了沒？

兆生門已關

已斷4肢羅返條牛屍

404 既牛
險死

你講個啲係點差，玩得遠都係等到回收，預測大勢，點玩9自己，你期咪一樣要預點放錢落去，賭輸裂口仲要比人call

最後走了拎返少少
依家買隻29800點牛博唔博得過

有賭未為輸

有無推介

64933
仲有20點

個勢咁樣.....真係唔博好過

但其實睇落今日都牛唔返

穿撚曬29000最撚好

準備打嫁喇

股災啦 無謂自欺欺人出面一切正常，我玩足成個星期牛都輸，今日一轉熊就贏啦 根本唔係燈